【召集樹仁嘅面孔 一齊選出校花校草！】

之前應該係新傳year3個網紅Sunny 依家就靠各位樹大巴絲嘅能力

推

sunny個on9仔

何出此言

真正既靚仔集中晒係hku sor

ig？

無圖點討論 得一張

淨係睇到對眼

淨係論樣sunny無得輸 但好似退左學

傳左咁耐一次都冇撞過